毒撚推條女食飯個post被del左?

我估係關disclose 左條女電話事..但我好想延伸討論下條毒撚呀

無backup

推

我cap晒圖

條友真係好撚毒

但我未追佢之後有冇回應

請del post

有呀，睇呢度啦

呢d毒撚要月經post鞭屍

見到d柒頭打千字文我都唔想理佢